 Необходимо создать приложение React Redux. 
 
Есть два api запроса, по одному мы получаем список машин, в другом список дилеров. Нужно отобразить 
таблицу VIN, Brand, Model, Grade(комплектация), наименование дилера, а так же адрес соответствующего 
офиса дилера, у таблицы должен быть индикатор общей загрузки данных, пагинация. Если данные дилера по 
конкретному авто еще не получены, то общий индикатор загрузки должен продолжать свою работу, до тех 
пор, пока все данные по всем машинам не будут сформированы. 
 
В качестве UI можно использовать antd, либо любой другой ui пакет. 
 
API Запрос машин 
 
GET: https://jlrc.dev.perx.ru/carstock/api/v1/vehicles/?state=active&hidden=false&group=new 
 
Для пагинации использовать параметры page, per_page. 
Так же нужно посылать дополнительный заголовок X-CS-Dealer-Id-Only: 1, чтобы получать данные без 
информации о дилере, только id. 
Общее кол-во машин брать из заголовка X-Total-Count. 
 
API информации о дилерах 
 
Данные о дилерах нужно получать по запросу https://jlrc.dev.perx.ru/carstock/api/v1/dealers/{id} 
 
Где {id} это идентификатор дилера. Так же можно получить список дилеров перечислив их идентификаторы по запросу: https://jlrc.dev.perx.ru/carstock/api/v1/dealers/?id__in=id1,id2,id3,... 
 
Ожидаемый результат, требования: 
 
В результате таблица, должна показывать процесс загрузки, если в машине еще не получены данные 
дилера. Не должно быть лишних запросов дилеров. Таблица должна быть подключена только к одному 
reducer’у. То есть допускается что есть один ключ в store для дилеров, другой для машин, конечная таблица, 
которая отображает данные не должна видеть список полученных дилеров, вся информация должны быть 
сформированная в конечной машине. Предполагается использование middleware либо thunk action’ы. 
Плюсом будет использование async/await. 
